# German (de_DE) translation for Simple Yearly Archive.
# Copyright (C) 2007 Oliver Schl&ouml;be.
# This file is distributed under the same license as the WordPress package.
# Oliver Schl&ouml;be <webmaster@schloebe.de>, 2007.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Simple Yearly Archive in Russian\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2007-08-05 17:56+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2010-01-25 08:59+0800\n"
"Last-Translator: Mariana Ma <marianama@live.com>\n"
"Language-Team: Grugl.Me | http://grugl.me <dimitry83@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Russian\n"
"X-Poedit-Country: RUSSIAN FEDERATION\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"

#: simple-yearly-archive.php:474
#: simple-yearly-archive.php:592
msgid "Simple Yearly Archive Options"
msgstr "Simple Yearly Archive 简单年度归档设置"

#: simple-yearly-archive.php:456
#: simple-yearly-archive.php:458
#: simple-yearly-archive.php:474
msgid "Simple Yearly Archive"
msgstr "年度归档"

#: simple-yearly-archive.php:544
msgid "Settings successfully updated!"
msgstr "恭喜你，设置已成功更新！"

#: simple-yearly-archive.php:599
msgid "Customize the archive output"
msgstr "归档格式个性化设置"

#: simple-yearly-archive.php:604
msgid "Date format"
msgstr "日期格式"

#: simple-yearly-archive.php:608
msgid "(Check <a href=\"http://php.net/date\" target=\"_blank\">http://php.net/date</a> for date formatting)"
msgstr "(关于日期的格式请参考 <a href=\"http://php.net/date\" target=\"_blank\">http://php.net/date</a>)"

#: simple-yearly-archive.php:614
msgid "Seperator between date and post title"
msgstr "日期和文章标题之间的分隔符号"

#: simple-yearly-archive.php:630
msgid "Linked years?"
msgstr "是否为“年份”做链接？"

#: simple-yearly-archive.php:622
msgid "Before / After (Year headline)"
msgstr "年份数字 前|后 的文字"

#: simple-yearly-archive.php:708
msgid "Update Options"
msgstr "更新设置"

#: simple-yearly-archive.php:745
msgid "Help"
msgstr "需要帮助"

#: simple-yearly-archive.php:750
msgid "If you are new to using this plugin or cant understand what all these settings do, please read the documentation at <a href=\"http://www.schloebe.de/wordpress/simple-yearly-archive-plugin/\" target=\"_blank\">http://www.schloebe.de/wordpress/simple-yearly-archive-plugin/</a>"
msgstr "如果这是你第一次使用本插件，或者对这些设置有不明白之处，请参考以下文档： <a href=\"http://www.schloebe.de/wordpress/simple-yearly-archive-plugin/\" target=\"_blank\">http://www.schloebe.de/wordpress/simple-yearly-archive-plugin/</a>"

#: simple-yearly-archive.php:327
msgid "Plugin by"
msgstr "插件作者"

#: simple-yearly-archive.php:638
msgid "Show post count for each year?"
msgstr "是否显示每一年度的文章数？"

#: simple-yearly-archive.php:646
msgid "Show comments count for each post?"
msgstr "是否显示每篇文章的评论数？"

#: simple-yearly-archive.php:697
msgid "Miscellaneous Options"
msgstr "杂项"

#: simple-yearly-archive.php:701
msgid "Link back to my website in plugin footer? :)"
msgstr "愿意在插件的页脚显示我的链接吗？ ：）"

#: simple-yearly-archive.php:670
msgid "Show optional Excerpt (if available)?"
msgstr "是否显示摘要（如果有的话）？"

#: simple-yearly-archive.php:678
msgid "Max. chars of Excerpt (0 for default)"
msgstr "摘要的最长字数（默认为0）"

#: simple-yearly-archive.php:686
msgid "Indentation of Excerpt (in px)"
msgstr "摘要区域大小 （像素 px）"

#: simple-yearly-archive.php:654
msgid "Show categories after each post?"
msgstr "是否在每篇文章后显示目录名称？"

#: authorplugins.inc.php:32
msgid "Visit plugin homepage"
msgstr "访问插件主页"

#: authorplugins.inc.php:35
msgid "plugin"
msgstr "插件"

#: authorplugins.inc.php:35
#: simple-yearly-archive.php:761
msgid "Version"
msgstr "版本号"

#: authorplugins.inc.php:35
#: simple-yearly-archive.php:761
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: simple-yearly-archive.php:209
#: simple-yearly-archive.php:293
msgid "by"
msgstr "由"

#: simple-yearly-archive.php:662
msgid "Show post author after each post?"
msgstr "是否在每篇文章后显示作者名字？"

#: simple-yearly-archive.php:717
msgid "More of my WordPress plugins"
msgstr "我的其他WordPress插件"

#: simple-yearly-archive.php:722
msgid "You may also be interested in some of my other plugins:"
msgstr "也许你会对我的其他Wordpress插件有兴趣："

#: simple-yearly-archive.php:723
msgid "Show other plugins by this author inline &raquo;"
msgstr "本作者的其他插件展示 &raquo;"

#: simple-yearly-archive.php:735
msgid "More information at: <a href=\"http://extend.schloebe.de\" target=\"_blank\">http://extend.schloebe.de</a>"
msgstr "更多详情请参见 <a href=\"http://extend.schloebe.de\" target=\"_blank\">http://extend.schloebe.de</a>"

#: simple-yearly-archive.php:96
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: simple-yearly-archive.php:322
msgid "No posts found."
msgstr "没有找到任何文章"

#: simple-yearly-archive.php:768
msgid "About Simple Yearly Archive"
msgstr "关于本插件  Simple Yearly Archive"

